{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020164",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26876",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(소래포구) 호텔月"
    },
    "text": "当ホテルは計83室の客室を保有しており、近くには水仁線ソレポ区駅がございます。 韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能であり、男女同室での宿泊が合わない場合は宿泊はできません。 すべての客室にはWi-Fiが提供され、地下1階から地下3階まで大型駐車場が完備されています。 必要に応じてレンズケースおよび使い捨てレニューを提供しており、一部の客室ではルームアップグレードイベントが行われることがあります。 テレビはVODと一緒に利用でき、ネットフリックスの個人アカウントを利用したり、一部の客室ではネットフリックスを無料で利用できます。 インテリアは暖かく落ち着いた雰囲気に仕上げています。 退室時間を超過する場合には、追加料金が請求される場合があり、ご利用の客室のタイプによって退室時間が異なる場合があります。 すべての物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費が請求されます。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親が同伴すると入室できます。 周辺の騒音に注意をお願いします。住所は仁川広域市南洞区蘇莱駅路46番キル20です。 駐車は地下1、2、3階及び地上駐車場が利用でき、1部屋につき1台のみ駐車可能です。 土曜日の宿泊予約のお客様は入室1時間前から駐車場をご利用いただけます。事前に駐車を希望する場合は、2日前にホテルまでご連絡ください。 ヤノルジャAPPまたはWEBで宿泊レビューを残せばポイントを貯めることができます。 入室時の基準人数は2人であり、追加人数は入室できません。 その他にも様々なレビューが確認できます。 ソレポ区駅が近くてアクセスが便利で、宿泊施設は広くてきれいに管理されており、価格の割には満足できる方です。 駐車場は広くて便利ですが、周辺の騒音や駐車場の不便さがある場合があります。 清潔さと管理の強化が必要であり、親切なフロントスタッフがいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "当ホテルは計83室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "近くには水仁線ソレポ区駅がございます。"
        },
        {
            "question": "どのような言語でのご案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊が合わない場合は宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "すべての客室にはWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "地下1階から地下3階まで大型駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "レンズケースおよび使い捨てレニューは提供されますか？",
            "answer": "必要に応じてレンズケースおよび使い捨てレニューを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ルームアップグレードイベントは行われますか？",
            "answer": "一部の客室ではルームアップグレードイベントが行われることがあります。"
        },
        {
            "question": "テレビでVODを利用できますか？",
            "answer": "テレビはVODと一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "一部の客室ではネットフリックスを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのインテリアはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "インテリアは暖かく落ち着いた雰囲気に仕上げております。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合には、追加料金が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や毀損の場合、損害賠償や洗濯費は発生しますか？",
            "answer": "すべての物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊や男女同室での宿泊が制限されますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親が同伴すると入室できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "周辺の騒音に注意をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "住所は仁川広域市南洞区蘇莱駅路46番キル20です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は地下1、2、3階及び地上駐車場が利用でき、1部屋につき1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "土曜日の宿泊予約のお客様は、いつから駐車場を利用できますか？",
            "answer": "土曜日の宿泊予約のお客様は入室1時間前から駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊レビューを残すとポイントが貯まりますか？",
            "answer": "ヤノルジャAPPまたはWEBで宿泊レビューを残せばポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室時の基準人数は2人であり、追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "その他にも様々なレビューが確認できます。ソレポ区駅が近くてアクセスが便利で、宿泊施設は広くてきれいに管理されており、価格の割には満足できる方です。駐車場は広くて便利ですが、周辺の騒音や駐車場の不便さがある場合があります。清潔さと管理の強化が必要であり、親切なフロントスタッフがいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 811
    }
}